贏要谷！

九月八，領事館見

Push

推撚到個人權法通過
屌佢老母，搞撚左兩個幾月而家行出嚟講句準備動議撤回hea鳩我哋？

光復香港

推

根本冇贏

時代革命

沒有暴徒